兵不厭詐，這就是戰爭！

啲所謂規條，觸犯咗又點？
有第三方去制裁觸法嘅人嗎？

雙方雙方，黑警睬你都傻啦！
最後只會發展到抗爭者觸法俾人割話係鬼，
而黑警犯咗你地又吹佢唔脹，咁立規黎把撚。

正係玩死自己嘅規條都咁多人吹捧，
大台主持嘅時代好快到，個個都係判官

兩個幾月,大家都有共識點相處